如果通訊網絡唔再安全，可唔可以......

各位都知道之前有隊手足明明100%安全TG group 都被預約拘捕，用tg可能而家都俾人破解

如果佢哋溝通好似以前嗰啲讀書會，重要資訊一定係邊一本書第幾頁第幾張第幾行第幾個字對照

或者好似鋼之鍊金術師，馬斯舟寫溝女其實係代表乜乜乜，條女個名唔同又代表乜乜乜（食女group？)

會唔會比較安全？

大前提當然係你自己嘅team係絕對安全

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Sample夠多就反推到...

但係如果上庭可以直接做證據咩

例如成個group 都係寫去叫雞

定期改名

你地咁樣會搞到啲mon post 狗精神分裂

自己熟底fd 用signal 傾
唔好依賴落同一個程式

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

你whatsapp我
我tg 應你

仲要加密
你自己團隊諗加密方法
只要有加密法
己經要解密

再定期轉加密法
一個月或者一個星期既對話
應該完全唔夠sample 解密

反而唔使咁煩 用唔同app傾唔同內容就得

前面傾完食好西
下面傾時間地點好正常

上面傾完個開工一工幾錢
叫你當日帶幾對手套
帶幾個N95，鎚仔士巴拿
又好岩喎

點落charge?